越黎越有WW3感覺

大家記住 如果到時比人召左做民兵
千祈唔好做逃兵 會比小隊指揮官殺
正確做法： 你應該拎支搶 一野射爆指揮官個頭
其他人應該呆左 因為階級觀念無人估到你禁做
個時你就領導成條team幫手 sir this way

已經WW3緊啦...

巴打咁出色，到時一定做硬指揮官

唔好FF啦,好快就會冇事
世界大戰冇好處

禁我應該會再射爆再上一層嘅指揮官

有 幫手清左個毒瘤
學侵侵講句 個毒瘤唔洗講都知邊知

無限loop
最後全部人死哂

點會呢 如果上層指揮官同路人 就緊係唔殺

軍事政變 南美

如果禁都叫WW3 會唔會太天真...

經濟活動停,世界交流停,
日日都大量人生活肯水深火熱之中
邊個話WW一定係人類打人類?

禁表面野就叫WW3?
你明唔明WW個2個字點解？
你禁講SARS, 黑死病都算WW?
你最多叫呢個做病毒戰 但唔係WW好無？

每次WW都有導火線 最後政權變遷，國家版圖變更。
到目前黎睇，今次武漢肺炎雖然激嬲唔同國家，但未去到引發變WW嘅導火線
如果支那繼續口交人地 禁就真係有機會變導火線

SARS有冇影響到歐美丫

家陣隻病全球都流行

你咁樣講第一次世界大戰美亞兩洲都無乜戰事啦

病毒大流行就一定會影響經濟同交流 根據呢2點禁都叫WW?

WW有導火線 禁呢個導火線係咩？
WW完左有政權變遷同版圖變便 禁呢個病毒完左對呢2點有咩改變？

你叫病毒戰 =/= WW 好無

世界大戰，指涉及到世界上大多數強大和人口龐大國家、規模最大的戰爭。世界大戰可橫跨幾個大洲，並持續多年。

都中晒啦,唔知病毒會唔會再變種

Ching 唔好學政府講D唔講D好無
你會唔會形容細菌，病毒同人類有衝突？

世界大戰，指涉及到世界上大多數強大和人口龐大國家、規模最大的戰爭。世界大戰可橫跨幾個大洲，並持續多年。這個用詞通常應用於20世紀二個規模空前的全球衝突：第一次世界大戰（1914－1918）、第二次世界大戰（1939－1945）。而「第三次世界大戰」則用來假設、描述任何未來可能發生的全球性衝突。

幫你搵埋 衝突點解
衝突，是指兩個個體的需求、價值觀念和利益引致實際或想像的反對表現。

都係個句 呢個最多叫病毒戰 唔係WW3 引起WW係因為價格觀同資源搶奪

要打都打中東 有石油

你知唔知美國最近呢幾年由 全球最大石油進口國 變左 最大石油生產國
要打都打支那先 用錢蠶食左好多美國嘅國際地位

點解會有人負皮 係咪藍絲定左膠

推

依家呢場世紀生化戰
可以話係第三次世界大戰嘅主戰場

無後果依百零年就一早大把人做過啦，
軍事叛變你屋企人即刻玩完
你成team隊友有冇可能個個都無屋企人

軍事叛變通常都係內亂 緊係有時間捉你屋企人
而家講緊世界大戰大佬 十幾廿個圍你一個
你仲得唔得閒去捉一個叛變嘅屋企人？
有兵力都拎左去對外先啦

你屋企人斷估唔會係前綫啩
班高層同樣都唔會係前綫， 點都有部隊保護佢， 係反方咪有餘力捉你屋企人

照你講法 呢個世界唔會有軍事叛變啦 係咪? 個個都驚屋企人比人捉
但偏偏歷史上就發生左好多，你睇個wiki條list都有成50幾單啦

成班高層起後排唔諗點部署打外敵 淨係諗點捉你屋企人? 你老幾?

打得世界大戰你屋企人原本就唔安全
賤D講句 起世界大戰面前 人命根本唔值錢

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

打完13億人你養？

你所講既軍事叛變係反最高層而唔係就咁前綫指揮， 你成功奪取成個國家既控制權梗係唔怕屋企人有事啦

世界大戰通常都係爭奪資源
過咗咁多年平安日子係因為全球資源充足, 全球都發展經濟所以可以和平咁多年
一但武漢肺炎令全球既資源不足, WWIII就相當有可能

係，當更加多人死，更多工廠執，更多生產線停，資源食物食水短缺，國家地區陷入恐慌，用兵鎮壓市民，各國大亂，無資源既國家就會去搶資源，一國接一國

Ching 你係咪無睇post?
我一直都係講緊自發去做
如果你係小隊入面一員就射爆你個小隊指揮管
如果你係中隊就射爆你個中隊指揮管
一層層上

你估我講緊叫你走出黎做領導人 好似孫中山禁? 唔怪得你會覺得有人捉你屋企人
成件事無大台好無 過左成年都仲係未識自發行動?

我dllm唔好燈啦
唔會有WW3 中國會成為最後贏家

你應該係好中二病嘅人嚟

到你做指揮官又會俾人殺
無限loop

緩兵之計 扮係你同路人 跟住趁你唔留意

邊個話拎地要留人?
拎走一半地 留返一半比佢地都仲得
同埋你確定有13億?

冚支剷

你on9 人地唔識偷渡？

On9你屋企都無左 偷渡走返去做jm9?

偷渡去其他國家

你都on9
要幫支那？
我情願做二五仔
學哂點開槍後就一上陣射撚死個指揮官

Ok Ching, 我諗個時會變左大反支那嘅日子

諗多左 你會俾副指揮爆頭死 跟住無事

巴打直接射爆777 咁咪即刻可以做大總統？

都啱
正如當年打鳩日本國
依家日本仔乖到隻豬咁

我地冇做過軍事訓練，就算開打都唔會叫我地先，叫到我地嘅時候，我地就係神風敢死隊

中美咁都唔叫衝突 ？
當年二戰可能都係小問題引發架咋

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

笑咗

你用咩手段上位
後面就會學你
當年袁世凱暗殺政治人物
用軍事手段解決政治問題
正係軍人政治化開始
結果就養成共產黨互口交

好啊 百國聯軍圍剿中共

講真咁多個國家甚到侵侵都係因為錢同生意對支那 入面d人權呀 民主果d野全部唔係好點理 因為唔關佢地事

但係而家中共穩瞞個病毒同wto 一齊呃9全世界
死左咁多人 打仗都未必死咁多人

加上中共假文宣甚至連政要首相都信埋
呢下完左一定會清算大陸

大哥 追返post先啦
佢話病毒戰 等於 WW3
我係話病毒戰還病毒戰 WW3還WW3
呢次病毒戰有機會成為WW3導火線
但病毒戰 唔等於 WW3

可能係WW3 (internet)
鍵盤戰爭

指揮官叫你開咸濕post 同 批鬥黃店咁點

樓豬一做指揮官
隔離嗰個即刻啪死佢

你都低低地 如果我係指揮官一早sir this way左
同埋如果我禁都做到小隊指揮官 我諗我而家都三萬thx緊

其實如果真係WW3，我地係有機會俾国家強制徵兵，我地又可以點反抗？點掙扎？

似八國聯軍多

禁就要睇下你想為支國捐軀定學我上面攬炒
打WW就預左 2個下場都係死
不過都有時間做team building 姐係train你一兩日就送你上戰場， 你起個段時間摸下邊D係手足 再組隊

即係一齊做逃兵？

最好啦，不過機會好微.....

好驚驚呀都係返工算

WW3WW3WW3

係
但好難想象引爆點係邊
大家齊齊元氣大傷
可能要等疫情完結先爆ww3

炊事兵

某個國家應該之後會被清算

諗多咗
支那同港共寧願用坦克碌死哂香港人都唔會比槍我咃

唔好意思借個位幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

我哋

如果冷戰打得成
應該無左90後

覺得而家香港有d似文革

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為你講野咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

點解要搵你地？

樓豬只會係第一個俾人殺嗰個

如果WW3 離島係咪最安全 由上水打到落香港仔

人類比病毒殺返幾百萬人可能係好事

如果有樓主呢種人， WW1，2就唔會爆

核平全世界

射錯人
鄧小強先係大總統

你就真係天真啦 咁撚容易世界大戰咩
咩年代呀 永遠都唔會再有世界大戰 傻閪中二病
咪撚諗咁多可能啦 世界大戰咁撚大件事唔會再發生
大撚把人出嚟阻止啦 今時唔同往日

如果係試毒呢
伊拉克生化武器

Ww係打飛機

又登

又FF， 咁就ww3,打少D 機啦

你啲口吻咁似WWII 前夕

10億thx

核彈既存在真係太on 9

軍事撚成日幻想打仗 打war game打上腦

你坐左幾耐，頁岩油貴到仆街，依家打石油戰好多美國石油企業會執

軍事叛變一定會捉全家審問，後勸部隊就係咁用
閣下似乎無乜常識

world war 係指一場戰爭涉及好多國家參與，雙方勢力大概均等。

若然只係幾個國家圍毆一個國家就唔算係

snowball

生活係咩年代先會覺得依家ww3 要出陸軍

炮彈 戰機都冇出
咁叫WW3?

電話禁極刀

巴打好正

Full metal jacket

正確做法： 你應該拎支搶 一野射爆指揮官個頭

又係喎

World war全新解讀
比個歷史學家名銜你

如果真係ww3 ，邊到最安全？
我怕死

都有好處嘅 起碼人民地位可以重新洗牌

你覺得依家有咩事會導致打仗？
唔好戇鳩

似世界末日多啲

出口交部贏左

天真？你講你？
邊個知？ 無野係100%無可能發生
等於用condom屌閪都有機會穿
你講到一定無 你估你係邊個？ 你會唔會仲傻閪中二病

照你講法個個國家都唔洗要軍人啦 得警察咪得
但點解好多個國家 例如支國，美國，德國又增加軍費呀？

不如你掉返轉講
你覺得依家有咩事件/合作會導致可以乖乖地 以後唔打？仗？我諗個一日應該係南北韓合併

由貿易戰，病毒戰，反送中 好多地方人民都想屌支國 禁大條導火線都睇唔到？ 支國口交部仲驚佢唔着 日日出黎撥火

咪咁天真，有督戰隊

仲有憲兵都會拉你

其實合乎當權者利益就會打，現今局勢要出師有名亦非不可能，當年布殊都係屈撒旦武藏有大殺傷力武器

有核彈存在既一日 d人都唔會出兵中國

我想打佢比人打, 但冇乜可能
現代要打仗你估咁易, 打仗講緊真槍實彈個D

打仗win左之後點?
可以點扶植政權管13億人?
可以點殖民支那?
要打到仗首先要支那人分裂左先

淨係會打d無核武既國家 有核武既一定唔會互打

熱戰

有得去越南了

到時唔中彈都分分鐘餓死,真係咁恨打仗?